今日生日想乞句生日快樂

手機冇響過

生日快樂！！
希望你身體健康

生日快樂

今日都係我生日wot
Btw生日快樂巴打

屌我都係今日喎
生日快樂

生日快樂Bb

生日快樂啊！希望事事順利，身體健康

8月29日萬歲

Happy birthday

生日快樂巴打

多謝

我都係今日生日喎

巴打生日快樂

牛一仲要乞?
祝你唔只生日快樂,係日日都咁快樂